/*
  Localizable.strings
  iLeetcode

  Created by HTC on 2020/4/4.
  Copyright © 2020 HTC. All rights reserved.
*/


"Favorites" = "收藏夾";
"Favorite topics" = "收藏的題目";
"Display Language" = "顯示語言";
"Display Appearance" = "主題外觀";
"In App Rating" = "應用內評分";
"Welcome to iCoder app review!" = "歡迎給iCoder打評分！";
"AppStore Evaluation" = "AppStore評價";
"Welcome to write a review" = "歡迎給iCoder寫評論";
"Send to a friend" = "分享給朋友";
"Study together with friends around!" = "與身邊的好友一起學習！";
"Feedback" = "意見反饋";
"Welcome to AppStore for requests or bugs" = "歡迎到AppStore提需求或bug問題";
"E-mail Contact" = "郵件聯繫";
"If you have questions please email" = "如有問題歡迎來信";
"Privacy Policy" = "隱私條款";
"User Services Agreement" = "用戶使用服務協議";
"Open Source" = "開源地址";
"It is now open source code" = "現已開放代碼，歡迎關注";
"Attention More" = "更多關注";
"Welcome to the author's blog" = "歡迎訪問作者博客";
"Learn More" = "更多學習";
"More Developer Content recommendation" = "更多開發者內容推薦";
"About Application" = "關於應用";
"About App" = "iCoder 是一款為IT工程師們提供算法知識充電的應用，IT算法和數據結構知識學習、面試必備的工具，不斷努力打造更多更好方式呈現更有趣的知識，讓大家在零碎時間也可以快速和簡單的學習get! \n \n1、1000+題庫，滿足你對算法求知慾望！\n2、IT企業面試題目，為你完名企的夢！\n3、最全算法知識，為你準備好的面試！";
"About" = "關於";
"Follow System" = "跟隨系統";
"Light Style" = "淺色主題";
"Dark Style" = "深色主題";
"Tips" = "提示";
"Select the language of the answer for the solution." = "請選擇要顯示的解答的答案的語言";
"Subject(English)" = "題目(英文)";
"Solution(English)" = "解法(英文)";
"Subject(Chinese)" = "題目(中文)";
"Solution(Chinese)" = "解法(中文)";
"Cancel" = "取消";
"No more previous questions" = "沒有更多上一題啦";
"No more next questions" = "沒有更多下一題啦";
"OK" = "確認";
"Appearance" = "設置主題";
"Welcome to the mail. Write down your questions." = "歡迎來信，寫下你的問題吧";
"The current " = "當前 ";
" version" = "版本";
"System version" = "系統版本";
"Device Information" = "設備信息";
"Problem-solving" = "解題";
"Share" = "分享";
"New version v" = "發現新版本v";
"Hurry up and experience the latest version! Go to AppStore to update?" = "趕快體驗最新版本吧！是否前往AppStore更新？";
"iCoder" = "愛扣";
"Tags" = "標籤";
"Companies" = "企業";
"Me" = "猿人";
"Previous Question" = "上一題";
"Next Question" = "下一題";
"Search" = "搜索";
"Back" = "返回";
"Close" = "關閉";
"Filter" = "篩選";
